| Sentencia |
    
    BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR
    - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - 
    -> colCarta //
    -> mostrarSentencia()
    -> intercambiar(nroCarta, nroCarta)
    -> buscarCarta(nroCarta) : boolean
    -> sacarCarta(nroCarta) : Carta
    -> ponerCartaPosicion(nroCarta)
    -> buscarPosicionCarta(nroCarta) : int

    BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - 

|nada| |cartas sin ordenar|
|algunas cartas ordenadas| | resto|
|ordenadas todas cartas| |resto (nada)|

intercambiar del mismo mazo - intercambio mazo desordenada

    |A||B||D| |C|
    |A||C||D| |B|

    BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - BORRADOR - 


| ManejadorSentencia |

    -> order
    -> disorder
    -> ordenarPorTipos()
    -> mostrarSentenciaOrder()
    -> mostrarSentenciaDisOrder()
    -> Intercambiar(carta1, carta2)
    -> intercambiarEntreSentenciasAOrder(order_carta1, des_carta2)
    -> intercambiarEntreSentenciasADisorder(des_carta2, order_carta1)

    opcion intercambiar
    |A||B||D| |C|

    PREGUNTAS
    A , ¿por cual? C
    C , ¿por cual? A

    ¿De que conjunto? 
    1 - ORDENADO
    2- DESORDENADO

    ¿ Cual carta?

    ¿Por cual carta desea?

    Encaso de no querer
    Cancelar

    -> moverCarta(var opcion)
    -> moverCartaAOrder(carta)
    -> moverCartaADisorder(carta)

    Opción mover
    |A||B||D|     |C|

    ¿Cual carta desea mover?
    nombre - numeroCarta

    disorder a order ->


SIMULACION

intercambiarEntreSentenciasAOrder(order_nrocarta1, des_nrocarta2)

col disorder = recuperarColeccionDisOrder()
col order = recuperarColeccionOrder()

existeCarta1 = disorder->buscarCarta(des_nrocarta2);
existeCarta2 = order->buscarCarta(order_nrocarta1);

si (existeCarta1 AND existeCarta2) entonces

    posCartaOrder = order->buscarCarta(order_nrocarta1)
    posCartaDisorder = disorder->buscarCarta(des_nrocarta2)

    cartaOrderSacada = order->recuperarCarta(posCartaOrder) 
    order->quitarCarta(posCartaOrder) 

    cartaDisorderSacada = disorder->recuperarCarta(posCartaDisorder)
    disorder->quitarCarta(posCartaDisorder) 

    order->ponerCartaPos(posCartaOrder,cartaDisorderSacada)
    disorder->ponerCartaPos(posCartaDisorder,cartaOrderSacada)

FIN SI






